{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129158400/incheon-eos-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996844354&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383130&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=20909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226231149&selectedRatePlan=248344896&expediaPropertyId=66504950&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 이오스"
    },
    "text": "仁川イオス\\n\n大韓民国仁川広域市Incheon仁川広域市富平区大正路82番キル25(富平洞)\\n\n仁川イオスはリラックスして心地よい宿泊のための様々な特典を提供しています。 宿泊施設にはWiFiと無料のセルフ駐車場があり、便利に利用できます。 公共交通機関を利用するのにも便利な位置にあり、富平市場駅と富平駅まで歩いて行けます。 チェックアウトは12:00の時間まで可能です。 一方、現在は新型コロナウイルスにより旅行に制限がありますので、事前にご確認ください。 また、特別なチェックインのご案内が必要な場合は、宿泊施設に予めご連絡して情報を確認し、チェックインを進めてください。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものも必要になる場合があります。 また、ペットと一緒に宿泊は不可能であり、共用エリアでは無料WiFiを利用でき、施設内には無料のセルフ駐車場もあります。 さらに、喫煙は指定されたエリアで行うことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川イオスはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川イオスは大韓民国仁川広域市富平区大正路82番キル25に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川イオスの特典には何がありますか？",
            "answer": "仁川イオスではWiFiと無料のセルフ駐車場が利用できる特典があります。"
        },
        {
            "question": "仁川イオス周辺の公共交通機関は利用できますか？",
            "answer": "仁川イオスは富平市場駅と富平駅まで徒歩で行ける位置にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "仁川イオスのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川イオスのチェックアウトは12:00の時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で旅行に制限はありますか？",
            "answer": "現在は新型コロナウイルスにより旅行に制限があるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内は必要ですか？",
            "answer": "特別なチェックインの案内が必要な場合は、宿泊施設に予めご連絡し、情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものも必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "仁川イオスでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "仁川イオスでは共用エリアで無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "仁川イオスには駐車場はありますか？",
            "answer": "仁川イオスには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定されたエリアで行うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 457
    }
}